最煩惱的感情煩惱

無人問津
Between 好耐無食燒賣 想食了

我上星期食過觀塘名物 駿業士多魚肉燒賣
好一般 想搵番細個小食檔 蒸完出黎半透明個種

元朗燒賣皇后有冇食過

我無女三十年又咪咁過

1個月後睇你仲會唔會咁講 時間沖淡一切

有d 慘

我今朝訓醒 已經冇事了
係有時夜晚情況低落d

原來男係從來冇拍過拖
咁應該會開心d

等你安慰下我呢個小毒撚

依加日日都loop是但求其愛

你工作覓滿分
我為前途勤奮
怎可再另有心神

男 得閒搵番個女仔陪你坐公園啦
真係愛你既人 唔會介意你任何唔好既地方
肯行前多一步 總會有你意想不到既事發生

你幾時陪我坐公園

回暖先